哥狗算唔算利物浦剋星？？

如果哥狗繼續教拜仁
利狗今年應該拎硬英超
依家又要等多年

肉酸狗

當我廢奴死？

係

剋到

is

2019年繼續推到樓主老母出黎做雞找數

唔好再搵馬列斯射12碼pls

無鏝呢隻私家雞我地利點奪冠